同熱愛這片土地！香港人加油！

同熱愛這片土地 大家刻骨銘記
愁或喜 生與死 也是香港地